迪麗熱巴不知幾正

歡迎理性討論

sp 黎講唔錯
留種 就諗吓先

覺得佢靚得唔自然
都係鐘意Iu個隻多d

sp定留種都冇你份

老闆娘靚地，再吵炒魷魚....

其實熱巴皮膚唔算好 不過本身有顏值 加上用妝去補救
覺得Iu就鄰家女孩feel，長髮幾靚

雞

顏你老味值

唔好啊

請問係咩原因話佢係雞呢

大陸個個明星都係呢d整容雞樣

大陸整容臭雞，仲衰過泡菜

啲整容嘅人個個都要眼大鼻高下巴尖
所以一啲天生靚既人咪會變成整容既一份子

可以上網揾佢細嗰或畢業嘅相
其實同宜家冇咩分別

人地係少數民族 可以睇下少數民族 新疆 &維吾爾族既長相

一齊討論
唔好淨係擺完負評就走

得罪講句，冇咩個性

點解咁講

顏你老母值 你自己鍾意大陸雞你自己事 咪撚用撚埋啲蝗語染污香港 一係死番中國橫掂你咁鍾意奶共

btw冇整容都好撚俗 一啲都唔襟睇

唔差嘅
不過我都係覺得熱巴靚啲